走？？？走咩走！！

三月四月係業績期，只要重要成份股增長正常，即可拉低恒指P/E，股市將再創新高。36000 不是夢！！！

熊？？ 買熊公仔送比條女算啦！

掂動物，只爱正股！！

有女先算啦

唔....業績不似預期
但要沽 總有機

可唔可以打好d繁體字？

樓主好有見地

爱你老母

( Show Blocked User - 大好友 )

sor 9ry lor